個新同事比老闆拍兩下肩講咗句「睇好你啦」就好似打咗針咁，成個人痴咗線

上星期做完個細PROJECT，今個星期預咗HEA住做，咁老闆返嚟都照慣例過嚟講兩句，做下PEP TALK，之後就準備HEA

老闆見個新同事第一舍PROJECT，咪過去問下佢做得慣唔慣，有冇乜問題，又話有乜問題隨時同佢講之類之類，最後咪拍一拍肩頭，同佢講「睇好你啦」咪返自己房。

返開工都知呢啲嘢都只係吹下水，呃下班打工仔，唔可信嘅，但係個新同事唔知話佢冇經驗家太單純好，佢信晒老闆講啲嘢，以為老闆真係打算比佢發圍之類之類，係咁CHUR我哋，CHUR埋佢上司即係我阿頭，話要諗下點做點做，又推咗幾個PROJECT出嚟，唔夠十分鐘又問人點睇有乜意見咁……

個新同事新入職冇幾耐，仲好似係第一份工，我都了解佢對「返工」仲有期望係好究，但係都要認清現實，到底我提唔提佢好？提佢好似又打爆咗佢個希望…

有上進心好正常 樓主自己懶就唔好阻人發圍啦

講夠針未

你又講乜撚針呀

呢句說話，同「下次飲茶」意思一 L 樣。

你個新仔真係好可愛

嗱！
你就係因為咁 HEA 做，就變成咗佢口中阻住佢上位嘅老屎忽啦

跌吉成日有呢啲傑青開 post ，話比老屎忽阻住

你實唔認架，不過佢覺得係囉

唉 咁惡做乜

樓主懶到閪
次次黃昏街站唔見人

未醒

吓 樓主係邊個 日日玩電話個條四眼仔？

果然係新同事，唔好提喇，有咩事唔好落井下石就當幫左佢喇，有啲野唔奶過唔識長大。

你見有條撚樣載曼狗口罩就係樓主條木咀

健哥咪25